香港人應該去英國邊個城市住

去格拉斯哥 流浪

一個最接近香港既地方

去過
個城市好細 不過d樓好平

多佛爾？
英國真係離香港好遠

我會搬去Stockton。唔使一百萬港紙就有層3房獨立屋，適合我依d廢人。

我呢d廢青都係求其有位工夠食夠住就夠

Ashington都ok但唔知邊L度

去嗰啲19 小鎮有咩工搵錢？仲要啲小鎮特別重歧視，因為唔似倫敦啲鬼見慣晒唔同類型既人

我會去 Reading

好似校網幾好

去Belfast搞愛爾蘭統一

去Glasgow支持蘇獨

利物浦

兩道門都係獨立屋？

2幅圖間屋一樣樣嘅

笑死

想去york
去個一次之後好鐘意嗰到

鐘意Edinburgh
不過蘇格蘭對bno居留唔知有無問題
而且驚難搵工
英文差預左去到做藍領

英國有邊個地方無呢 d 事發生過？
可能要去到好偏 middle of nowhere 囉

我會搬去liverpool. 之前個邊讀書， 近海

邊到天氣最正常唔會又熱又濕

識去一定去northeast